play store啲app真係同malware無乜分別

裝隻app都有廣告喺notification bar

Android

正常邊有人用android

廣告 = Malware？
咁你仲上連登？

睇清楚先好覆 懶醒

連登Push Notification俾你喇
仲唔快啲剷App

啱轉用iphone 先知原來都可以用第三方apps? 隻foodpanda 既roadrunner 唔係係apps store download

咩App?

qr scan ，已經揀廣告外排行最高嗰隻

可以關notification

直接喺主頁面彈全螢幕廣告都仲得

qr scan 用google cam咪得lor...
揀最多人既黎download都要睇下咩公司...
支那最出名刷哩d
你都係用返iphone啦, 外面世界好危險

咁intrusive嘅app都畀上架 有啲大開眼界啫
我認我井底

三星 pixel 內建個相機已經有scan qr code 功能了

無得scan網站上面嘅qr code

你指在電話上網有個 qr code 要 scan?

係呀

Google lens有個揀圖scan

所有an機原生相機都可以scan任何 QR

樓主ifan扮咩用android
android呢啲垃圾唔啱你用㗎

我都好耐無上手機台都知我係ex ifan
你公司記錄得幾好喎

btw

成件事好柒，根本係樓主唔識用android

用翻iPhone啦乖仔，出面太危險

以爲用 zxing 是常識

無可否認 android 好多垃圾app,

特別咩 du, cm 開頭果d

以前要專登裝多個app去check邊個app會廣告出嚟
好似hao123咁有啲流民軟件